[推上熱門］我可能諗到高效率運物資入理大嘅方法！！

行入去囉

理大撐住

Can try

推

Push

咩都要試下 但樓下要大量人cover先安全

諗到就自己做啦
無大台既弱點係無人統籌唔好指意人

可唔可以輕線引重線
魚絲引童軍繩
童軍繩引麻繩
麻繩引粗麻繩

推呀！！！！！

何文田有個制高點，要400米長。 係咪即係無人機拉線過去最小要負重400米 ／ 2 卷繩的重量

唔識幫推

急，Twitter 手足要睇

手足，吹風要求suspend 香港關係法，可以嗎？

咩都要試

有冇手足做到

呢個運得多
但好快比人發現收皮
無人機就無咁易發現
但運得少

有無手足今晚開始想幫手組隊掘地阿！！

幫手推台灣戰線
【台灣出師有名】有台灣女中學生被困POLY 好大機會未成年！POLY手足幫手搵佢出嚟

咁水平都得

繼續推

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

首先要搵到安全嘅制高點

咪已經有post講左

推俾人睇

呢招運野食入去得唔得?

試下

推左先

有冇手足有工具做到呀

CAN TRY

救手足！！

up

好似諗得過

屌你

push

如果有制高點就有希望
但係個機師個技術要好穩定
同埋兩個地點之間
通常都唔會好空曠
咁個制高點要夠高
先至冇嘢擋住啲貨物移動
條繩真係要好L長先得
條繩咁長，個drone飛嗰陣好容易將條繩kick住其他嘢...
到時架機送唔到繩，但又飛唔走...
咁㗎$10000嘅機就要報廢...
（太cheap嘅drone，拎唔到重嘢，又唔穩定容易俾風吹走...）

所以架機運個A點嘅繩果陣
高點嘅人要勒住條繩
唔好比條繩嘅AB段之間下垂
架機一路向前飛，
高點嘅人就一路放返長條繩
（我見到樓主都有提到放長條繩）
咁就安全好多
都有機會work
利申：純粹沙盤推演，未必反映現實

2,3條魚絲咁運過去 運幾轉 再綁幾十條魚絲一齊有無得諗 至少對架無人機嚟講無咁重

Good idea.

成個九龍都變成禁飛區咁濟, 所有航拍都飛唔到啦, 所以蘋果先出唔到航拍

可唔可以同時多於一部機運繩?

行過去，簡單、直接喎。有乜好屌？

推田

但見到條繩，班狗要搵你所在話咁易。

可能架drone飛得夠高嘅話
popo都追蹤唔到架機飛咗去邊
除非popo都出drone

但係b點可以點樣匿

問題係附近既路都封死哂
點去到最近點

已經試咗航拍機入唔到去

其實唔放長，冇令條繩下垂嘅話
應該好穩陣
不過最緊要演習幾次先
畢竟冇咁多部drone比你炒機

而家喺彌敦道嘅同我入嚟！

呢度攞制衰點啊

而家喺彌敦道嘅同我入嚟！

呢度攞制高點啊

this is fake

而家喺彌敦道嘅同我入嚟！

呢度攞制高點啊
呢度拎到啊

而家喺彌敦道嘅同我入嚟！

呢度攞制高點啊
樓主過嚟幫手推 你個野就有機會實行

我明
好似放風箏嗰個線碌咁

可唔可以分享下
點樣失敗法

點都試下

講咁多做咩......做啦

西九龍走廊好長
又有你要嘅制高點

多謝晒喎愛因斯坦

pish

推呀！！

推！咩都試

有用post pish

G持

有sniper

推 呢個有用

你呢個方法，飛機未升到最高物件就會開始滑落到中間

用投石機射舊綁好繩嘅石入去

hi mon po dog

你地喺連登講曬出嚟對家睇到晒㗎

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

太白痴了 一定唔work

只要開到條補給線，sniper都冇用

超！點會呀

drone jammer
real thing

對家有電子干擾槍/車 專門對付航拍機

好鬼貴，運送物資5kg~7kg既無人機
最低最垃圾既都要兩皮野HKD起跳
拉條400m既繩唔太可能
而且動作好大一定會通曬天
狗要截停並唔困難，仲要諗大廈願唔願意合作

起理大搵制高唔難 但要起外圍搵制高有難道 而且會惹狗
要完成呢個任務
條件一：）裡面要又有接應
條件二：）繩要夠粗夠硬
條件三：）外圍要足夠人數同安全防比狗咬

真係多謝你

有GPS jammer
此post已完

樓主講緊運物資 關咩事

原理一樣 本身可能真係搵有無物資 點知就搵到個人

唔識但照推

大佬,專業地盤佬手掘坑,一隊人三個左右,一日大約2m深闊*10米
一條行車線3.5米,你計下要幾耐

用魚線會唔會輕啲，用衣架沿繩滑啲物資落去

推啊

揸架車撞入去

呢招掂

Bob 叔

魚絲應該有得諗

Good day madam

點遙控熱氣球

可以夜晚運 日頭好易黃

組人唔難

但問題掘地挖咩位

夜晚行事

咩都試啦

大j係咪有

試咗先

咩都試

飛機？？

Bob 叔正想講

try try啦

有無可能綁氫氣球落航拍機度增加upthrust
咁就淨係控制前後左右都可以拎重啲既野

出面條馬路既天橋有幾高，可唔可行

tui

要有人做先得！

大陸有破解

用/配合遮空降有冇得諗

推
香港人成日放人飛機今次可唔可以一班人出黎放下飛機
運下麵包仔頂下都好

電影 空軍一號

pudh

唔好俾佢沉！

好似ok 推

香港人嘅核心價值：放飛機

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

直接做啦

甴近平

叫理大入面支箭加條繩射出嚟
只要出左防線有人接就得

救理大！！！

推呢個

Pish

唔明 不過好似work

武運昌隆

唔好俾佢沉呀

可行 gogogo

先唔講重量，果個位琴晚經已大把狗送條毛咩

第二個情況未必work......
航拍機好大機會唔夠力...

唔好意思阻一阻

教學 start from 10:04
有限物資嘅用法
我唔知有無用(應該無用佔多數)
但真係好想盡一分力 好無力
無膽出嚟好對唔住
Poly加油 香港加油

靜啦

Quite smart ching